不如淋奠直接公開黨妓身份好過啦

10000億直接話對抗貿易戰啦 搞咁撚多嘢
反正港豬唔見棺材唔留眼淚